[goodbye lingard]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [935]

點解唔thankyou佢

slow

welcome Sancho

Slow

Sancho: 班後備咁廢唔黎了

曼聯條線唔差
係西維爾惡啃啲
國米仲要對薩克達

票投mata

7/8

加完thankyou太長唔畀出

連加持個頭同我一樣， 有佢得啦， 我唔黎了

樓豬慢過麥龜

撐mata即係撐自己

chong轉型踢左翼衛啦

叫佢食屎

課金

對住google隊進攻有少少表現都拎嚟參考會唔會太癲
對面嘅防守真係好弱 條標準拉到好低
又唔係未見過佢哋冇表現同有心無力嘅時候 何況今日啲所謂有表現嘅球員都撈埋好多個人失誤

唔投mata 連就留低

早兩年輸俾西維爾

拎埋個motm好躝啦

票投mata 屌你哋

佢已經係回憶

反而我想最尾嗰埸對國米

因為上半場真係太柒

thank you and goodbye Lingard

可能對狼㗎

Mata質素仲係度
但今場失誤真係偏多

你係將來

唔買左閘了
有牙鍾已經夠新前鋒華

馬達今場真係show 到咩係 "form is temporary, class is permanent"
狀態唔好，幾球扭失傳失，但俾lin 個球靚到

7/8 拜托官宣

左路放題

屌你，我地馬達有2個助攻（雖然唔知射失幾多機會），仲要同成班垃圾一齊踢都唔俾MOTM馬達，全部都唔識波嘅

唔駛為個歐聯資格
希望佢地踢得放啲

佢marcos alonso多d
攻好過守

竟然係你講

好少見m囝凌晨出現

反自己

D positioning 柒到 零防守

你lin入波喎

干爹食硬我曼

又陰d陰d護連

山羊盧 vs MMA

班主力練緊波

屌 好睇呀嘛

lkk喺sob面前鏟草

公平講句 一嚟唔熟 俾sob玩鳩佢
二嚟爆過人果球係靚

你點影的

出winning eleven真心唔驚國米

場場睇足 未完場都唔會入曼區，專心睇波

勁撚癡線 小粉紅上身咁lin踢得好都要反到唔畀佢拎motm

仲有麥佳亞個撚頭柒完成個七月
而家都仲係要玩波 仲要玩得嚟會出錯
衰完之後唔改只係等待緊下一次犯大錯

我係木狗隻狗

達叔23%
廢連38%

Lin Lan

英超曼聯vs意甲分隊

winning eleven已經無咗Shawb

馬達特登唔入姐，唔係點會幾球都射得咁柒

LKK山狗羊一齊鏟

咬甩木狗條丁ok?

唔知射失幾多機會
Lan啦

山狗咁撚25真係唔出奇

P仔著返training kit?

黎緊三場勝利11人左閘位
bw定文沙
定chong

攻係幾好，幾下都好有信心咁過人
守就算把啦，唔會expect 佢識守
放佢落左閘呢下真係估蘇sir 唔到

禁區入面幾多球呀

佢入閪到波咩

羊忠心

dalot著咩衫

呢個真, mata咁廢無人要架喇

lin已經有認證, 下季可以跟耶子了

特西有幾多條針

慣性推大位拉弓 然後閪龍自爆

14+4

爵士咁樣係曼區自作孽，成日盲反lin

睡衣

之後三埸可唔可以keep住出清新咪出閪龍

係咪表示班後備唔識入波
班正選要落力啲補鑊

點會我地曼聯襯唔起馬達先啱，次次馬達冇得踢呢到又屌教練逼害佢，正選出場又屌曬成隊隊友廢，冇資格同佢踢咁款，一係問馬皇巴拜要唔要馬達啦

係咪得罪左領隊

你噏乜鳩啊

Mengi 係今季第8個青訓debut
竟然多過v92

Mengi 可俾多機會

sob都confirm埋山狗會走，今次冇問題了

有咁多咩

v92無歐霸作客可以比u23咁多人正選

應該都係BW架啦

United players out for late-night training session. Rashford, Greenwood, Bruno, Martial, Pereira, Garner with Carrick in middle taking shots at Grant. Laird + AWB with McKenna on wings working on crosses for near post runs. Matic running about on his own.

除咗加操射波，閘位都有加操wing play

數字唔奇 分鐘應該唔算多

Paul Scholes: "Recently, he's [Lingard] not been good enough. To bring him off after an hour when he definitely won't start on Monday that was a little sign, and Fred as well, that he [Solskjær] might be getting rid of them." #mulive [bt]

Laird連後備都冇

lin 分組賽做隊長個場風流波應該有唔少人debut

total shot2次，2次都禁區內黃金機會（一次lin傳俾佢）兩球都唔撚知射左去邊，另一次上半場有球單刀橫傳（越位唔計）咁有冇屌錯佢呀，定你想講佢嗰幾個機會都好撚難射呀

咪撚理條怨婦啦

Fred our VDB in

Fred呢場叫好少少

Solskjær on Alexis Sánchez to Inter Milan: "I can confirm that. He’s a good player, we wish him well."

成功甩手

邊8個
Mengi bw laird

Sancho呢 屌你老母

Dalot

過到去都仲有7m年薪
佢經理人真係幾勁

其實大碌咩事

下場終於有返滿血Bruno Matic

歐霸作客google隊

黃金機會

完全冇人知 啲外國壇都仲係搵緊咩事

呢堆後備守得住奧林比亞匹斯呢個水平嘅隊先再j啦

轉職般奴司機

潛撚左成季 入兩球閪波好意思也文也武

Lingard smalling jones are good players too

Mengi講野真係好成熟
做開隊長真是唔同啲

後備都無，應該走得啦

做Bruno司機仲多曝光機會

有無得睇返

Hargreaves: "I would take Sancho and then maybe Mario Mandžukić on a free." [@btsport]

我係mutv睇到

mandzukic係沙地掘完金未

好似解咗約

Solskjaer when a reporter asks if Eric's head was okay: " That's just Eric's playing style" 😂😂 [BT]

Fred可以留多季
反正又可以換五件

難得我Lin打返場好波，竟然俾人換走

OGS on Sancho: "We are looking into all transfers. Not going to speak about individuals who are not our players."

如果可以rice+vdb就好

係

整傷咗賣唔出邊個負責

呢度好似鍾情rice多過partey Zakaria 呢類
個人覺得依家最需要係掃蕩類大黑腸
去令妹夠膽前插發揮雙核
Rice係影帝逗住型
Coverage唔夠大好難守
隻烏龜咁柒慢冇強力院中中間實繼續真空

唔好扮嘢，見到Lin俾人換走喊嗰陣我先發現原來自己一直迷連

唔想佢被蘇蛇逼害，希望佢去西咸發光發亮

有冇廢Lin數據

聽講bengor今季成日犯錯無進步

Ole打法就係防中落中堅位出波得閒就殺下波
玩鳩掃嘅kante ndidi叫佢落中堅位傳波盞搞
不過飯partey zakaria都傳到波 呢3個都應該啱用

所以真係快快轟啊飯啦 根本就係岩晒佢

Lingard難得踼得好又早收
Pereira吔嘢都有係冇個腦
都係去意甲做核心先叫有機會再上一個Level
Chong踢左閘有曬攻個時要做到嘅嘢
但防守企位基本0

The mega transfer of Jadon Sancho from Borussia Dortmund to #mufc is imminent #mulive [bild]

用唔同字眼又一篇新聞

48小時

很有信心

無限接近

個人條件傾掂轉會費未掂

而家傳轉會費都搞掂

多仔好似真係企到好硬咁

Michael Zorc (Dortmund sporting director): "I assume that Jadon will go to the training camp on Monday and play with us for the coming season. I don’t expect any difficulties. Jadon has accepted that, he’s a very pleasant, fair guy." #mulive [süddeutsche zeitung]

fab :
He added “we want €120m to sell Sancho”... normal. It’s BVB answer to Man United position of yesterday night. It’s a game and the two clubs are in talks. If Man Utd will arrive to €120m it will be done, if not... they won’t sell him. Talks on. Personal terms 100% agreed.

好型

輕輕鬆鬆又一球

昨晚訓到4點時起左身，拎起部電話睇下即時比數，見到係剛剛上半場完，見到陣容係全後備，再望一望，上半場竟然可以0射門，主場對住隊google隊都可以0射門，呢班後備既實力真係嚇死人

果下真係懷疑自己未訓醒所以睇錯

Tahith Chong's agent held talks with Werder Bremen's Frank Baumann (sporting director) and Clemens Fritz at the Weser Stadium on Tuesday. A loan agreement should be reached shortly #mulive [bild]

下半場調位之後, LIN同MATA 都屈LASK

有無人想歐霸快d輸？唔使爭歐聯位真係唔明做咩咁認真踢歐霸，下季912就開，早d輸左佢俾班友抖下好過，一係就出哂全副選，一陣有人傷左真係on9

琴晚果球災難級

多仔真係唔似會俾木狗大到一嚟呢招之前用過二嚟多仔之前都試過利雲淨一年定半年約拜出價都唔賣寧願等完季free走

其實阿莊有無踢過一腳好波

為你介紹番
今場嘅MOTM

等緊印Sancho 7 球會字

傷左咪加速買人

爭埋冠軍 比多d信心對波好過啦

霸氣盃贏又無人讚，踢傷d人得不償失

踢波就唔好諗會傷啦
曼聯班人咁後生 冇問題啦

其實大家成日講青訓青訓，到底班新仔係咪夠料呢， 老實講邊有咁多地上最強巴狗成隊青訓，依家一隊都有福，普，木打正選啦，比起其他隊其實都唔算太差， 有d 唔夠料真係放佢出去好過

簽唔到辛祖
簽住金章安先啦

快d 簽山嘈， 等緊印7號

前果排復賽先係咁話班友踢到殘哂

其實得綠木，福有料，俾到盡計埋mctom，成日盲j青訓無咩意思

無錯， 見d 人成日嘈唔出邊個邊個新仔， 老老實實，班新仔都無料點上一隊，借走有表現咪番黎踢下

轟埋去啦 計埋d濕鳩數 最後咪又係要比

mctom ok喎
t仔係多傷啫
bw就差啲 但起馬令隊波唔洗買左閘先
如果其他位升級完佢都冇進步
可能都要走

p lin就走啦

神軒都叫OK，叫差啲拎到英超金手套

普巴都ok 主力身份拎過世界盃

巴狗而家青訓都唔掂啦

沙治羅拔圖後有冇一個青訓可以企穩一隊醒選

反而鏝軌青訓做得唔錯

其實曼聯青訓都唔差，睇左20幾年曼聯，唔同既時期曼聯都會有青訓係可以企穩到係一隊（計埋半成品）

班青訓好多仲要係國家隊常客

歐霸戰鬼 ghost of UEFA
Jesse Lingard

其實青訓都係一期期
費sir當年都用咁多青訓（最經典class of 92)
後來都好多青訓都冇咗影
Richardson、喼神、聰明仔、馬切達都唔見哂影

其實都有賭博成份

馬切達好似係心血來潮見佢係u隊一場入幾球 就升上黎擺後備 點知連續2場救世界

牙妹越來越大舊 個樣成個蘇馬咁樣

但係佢入果兩球都幾靚

唔知佢幾時先放過馬達

出道就全盛時期
全盛左兩場

綠木ig點解有廢Lin feel

呢場都唔比機會新仔都唔知幾時會比
Sob仲話重視青訓80幾分鐘先換出黎把撚咩

仲有龜 今場都唔比佢抖真係以後都唔撚洗抖
場場出 出到大傷為止 小傷打針踢

到馬達離開曼聯既時候
不過唔知lin走先定馬達走先

睇新聞引述蘇斯克查既賽前訪問講係班主力球員想踢，唔想休息，因為佢哋想比賽為球隊貢獻

就好似今場波既賽後訪問咁，蘇斯克查都有解釋點解會出馬仔，因為馬仔求蘇斯克查俾佢出場，佢會用入球黎報答佢俾佢出場

以前玩FM時都好似有一項設定，當球員有戰意，希望出場時而強行唔俾佢出場會影響到佢既比賽戰意

Lin同P係咪收到風自己要走
尋晚兩個上晒身咁

上半場 james lin mata 真係今季開頭柒到又和又輸個陣
下半場調返位好好多

歐霸咪當聯賽杯/FA CUP 囉
贏左無影響下年, 但有個盃仔就盃仔

同埋8強對google 隊一樣可以出副選
假如入到4強決賽都係博2場姐

8強好似對哥本哈根
正路就可以出半隊幻幻，之後果半隊係一半正選，一半後備既

球員都唔想一無所獲
贏到個盃仔可以加強信心，起碼證明付出有回報

呢家都無其他比賽踢
我相信會出返勝利11人

咁sob on9 即係一場已經大局已定既比賽
一隊球員開聲想出就比佢地出 新仔夠想出啦
十足十公司老屎忽阻住後生仔上位

仲有休息都係為左之後幾場更加有力去踢姐
85分鐘先換唔知做乜撚 我諗下季繼續場場龜 新仔青訓唔會有任何機會

賽程又唔係好密
差唔多一週一賽

我當英超下季第一場對利狗都好啦
洗唔洗用成個月準備

呢場Ole都出左大半隊副選
仲想點
想啲後備變雪條？

話左啦，太大舊個人頓到

都Firm 左歐聯位
加埋而家夠晒時間休息, 老西都搏埋隻霸氣杯啦

咪係
青訓出晒咁樣做後備又叫有機會咩

贏咗可以歐聯pot1 喎

其實之後對google出勝利11人係咪保證贏硬
呢一刻都未有十足把握
無謂太睇得起垃圾曼同sob

不如成隊預備隊用黎踢啦屌

睇返昨日既正選陣容，根本除左麥隊，成隊都係副選

其實全隊都青訓反而學唔到嘢

Bw 可以唔出啦
用文西左邊
Dalot右邊好過

其實琴日都係差加拿無機會姐
唔關馬仔事
應該唔出普巴, 換加拿

講真 依家一場過仲難踢
對面實擺大巴 到時又老鼠拉龜

肯定出勝利11人啦

唔知點解sob係唔太鐘意用dalot

仲記得對李城嗰場對面打快攻，佢想追上去再拉人都拉唔到

咁點呀 踢番兩場又話踢到腎虧

馬達兩個助攻
真係且看且珍惜 屌
大家其實想佢走定留？
應該話覺得佢留低仲有冇俾到價值我曼

一場過一定勝利十人+BW

為佢好 想佢走

同意

Dalot打左都可以

唔係因為留力下場打咩

其實好彩贏到歐霸既之後又有多個盃爭，仲要係一場過既，對歐聯冠軍既歐超盃。

假設真係入到決賽，計埋歐超盃，踢四場爭兩個冠軍，係咪應該老閪都爭？

有得爭梗係爭啦 拎個冠軍 起碼加強返領隊同球員信心

連登仔話係杯仔喳，唔值得爭

咁梗係啦 講真佢都32歲 作為後備sob成季寧願出lin p都唔出一個專業有技術嘅球員
仲要出親都係要佢老人家就兩個後生啲嘅去踢右翼 搞到成日比人屌佢廢
佢咁老已經冇速度仲打翼一定做唔到啲咩 明明打攻中可以好勁 完全發揮到佢嘅技術同級數
咁既然Sob唔識用佢都無謂嘥馬達時 佢咁嘅年紀去返西甲或者意甲中游打正選好過

反正sob都唔想用
算啦
睇下賣唔賣得出
無謂浪費青春

用大佬不如用bwill

歐霸盃當佢盃仔既話都可以理解
但歐超盃好似獎金都幾和味（一場過既比賽就可以有咁唔錯既獎金），仲要呢個盃都真係好難贏

我覺得要爭呀 但都唔代表一定係郁都唔郁嗰11個

睇住卡蘇拿曾經幾乎踢唔到波返到西甲都翻生，我相信馬達返返去西甲會翻生（如果佢揀岩球會既話）

咪係，推到英超完季先踢，踢完又俾埋時間休息先開季，點都搏啦

黎緊仲有laird
9成都係放走

依家一黎未有新收購既球員，二黎時間又唔係多，邊有時間同空間俾隊波去練多一套勝利十一人form出黎

但其實下季去到中段d傷疲好大機會出哂黎
而家遲咗開季 下季仲有冇得歇冬都未知
本土盃賽分分鐘真係要睇住形勢黎放棄

唔知下季會唔會有機會見到麥隊一個帶三個青訓幻幻同場比賽

BW Mengi 麥隊 Larid

r霸獎金有幾多

總之都係睇狀態 / 留放 / 戰術黎出啦
邊11個最好咪出邊11個

季尾嗰幾場無輪換閪波相信大家仲記憶猶新卦

到時搵幼幼頂啦，而家搏三場命就有杯，推班勝利11人搏埋佢

要全力爭取，今時唔同往日，唔係阿sir 年代，而家爭個歐聯位都難，襯今年歐霸贏面高，攞個盃幫蘇斯震下士氣都好

下場歐霸對邊個？

哥本哈根

丹麥嘢

歌本哈根

下季再算啦

85分鐘換出黎學到啲咩
除左龜同mengi出場時間太少 今場啲用人係正路
但龜係全隊最需要抖果個
佢繼續攰到時碌入到四強或者決賽又爆都唔出奇

歐霸咪當係以往季前熱身賽law
d對手實力差唔多

琴晚見到馬達成場駁哂老命周圍走 見到都覺得佢慘
反而有啲人為咗撐lin而踩馬達 屌你老母啦

即係贏就贏硬, 係睇入幾多粒

sob唔識輪換俾足兩個月你抖都死啦

重點係無中游隊比得起佢個人工

Totally no mood to捱夜睇波

係卦

龜真係慘撚到 對英甲燦美爾又要出
屎忽傷左又要打住針出 今場太公波都要踢足全場

英超最後一輪係7月26日，同昨晚場比賽都隔左超過一星期wor

贏左歐霸可以入歐聯pot 1?
3場係博得過

可能佢覺得隊長一定要出卦

呢個係重點

150k 續左兩年
俾佢養埋呢兩年老 先番西甲啦

佢係最艱難嘅時候過黎
值得有個好嘅結局

易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

歐霸拎到冠軍都係20m咁大把，以前無歐聯位一向wfc架

不過旨在有杯捧俾後生仔建立信心，蘇蛇個位又穩啲

Pot1又點 都係出唔到線架啦

未計轉播分成嘅

Pogba 愈黎愈大隻
企係中場成座山嘅

但頓左好多

根本唔夠bench , 唔會唔買人掛

俾班仔同球迷捧個杯打下飛機都好ar

如果FA Cup都搏
歐霸無可能唔搏啦

蘇蛇好明顯係想營造一個winning mentality
乜都要爭乜都要贏 但自己拿揑隊波d留放好明顯未夠火喉
後備嗰班又唔合佢心意 做球迷真係只可以祈下禱班球員無病無痛

Gabriel Magalhães: Arsenal are in the race and have started talks with Lille. Napoli still interested but not moving yet because it’ll depend by Koulibaly future. Manchester United just had contacts with his agents but no talks with Lille atm. Game on. Flag of Brazil #AFC #MUFC #Napoli

其實尋日一調位 達叔佔返中
叫lin去鳩跑 已經唔同哂
點解次次都要達叔打翼

原來贏左歐霸踢歐超盃就至少有350萬歐元獎金，贏左再有多100萬歐，一場過既比賽黎講獎金真係幾和味

Manchester United have reportedly expressed interest in PSG's Idrissa Gueye

係咪平民版簡迪？

好似冠軍同歐聯8強收入差唔多

The Premier League are expected to confirm that 2019/20 academy league standings will be concluded on points-per-game basis, meaning Manchester United U23s are set to be promoted

木狗咪撚搞咁多嘢住
簽咗Sancho先啦

你要問Sob

好想睇蘇蛇捧盃 然後三大名宿得撚伯冇盃捧

踢多3場有杯有獎金，仲可以博多隻杯
踢完有兩星期休息先開季
點解唔博

阿迪達hard mode都得，無理由蘇蛇唔得掛

可惜短期內都應該衝唔到聯賽冠軍

贏到仲有得踢歐洲超級杯， 可以挑戰下歐聯冠軍， 真係爆冷贏埋呢度可以改個topic 叫歐洲第一打飛機啦

最大機會 對完哥本哈根
4強對狼 決賽對國
睇羊隊LKK同山狗剷草
等LKk扭冰人

你睇返username就明點解

99同08 17都輸

睇返費sir贏過既冠軍，佢都係贏過1次歐超盃，之前贏過兩次歐聯冠軍但之後果個夏天晚歐超盃都係輸俾當時同年既歐洲足協盃冠軍

洗唔洗燈到小組賽都出唔到

而家閉門踢 無哂d球迷挑釁
我估LKK都應該唔會剷草嘅

係都直接走去場邊剷蘇蛇啦

隻字個位數靚D

迷馬黨煩就煩在，覺得全世界迫害佢
個個領隊都唔用佢，就領隊唔識貨
出佢但踢得唔好，就隊友問題

仲成日搬返十年前車路士既表現出黎撻人
我知佢以前勁，但而家踢唔返呀嗎

明明上半季馬達打攻中無貨交先移去右翼
踢完隊弱隊又變返踢攻中有貨交

蘇蛇想佢留架，佢自己踢到心灰意冷先走

到時車迷會唔會又話歐洲球會集體逼害佢哋

一場過一定勝利11人盡打啦

雙位數logo左右唔對稱真係唔知邊條柒頭設計

所以我贊成應該幫佢搵到個好既下家俾去享受埋職業生涯最後既日子

d青訓中堅個個都咁有leadership

除咗唔敢出mengi頂麥龜之外
其他正選人選好合理

但後備出返普馬都唔畀埋garner踢下就真係有啲失望

唔知係咪真係班營養師不給力
去到國米(身型)fit番咁多

我曼好似未贏過super cup

1991年費sir贏過一次

除咗佢得鍾斯打到左中堅, 冇計

拎左歐霸 下年件歐聯章就變歐霸冠軍章幾型呀

so sir 同費sir 一樣都係唔識用攻中，咁真係唔好留馬達比佢走啦， 雖然私心想佢留到退休做名宿

原來琴晚踢完波 福綠般要罰留堂加操

解左約

其實點解大家會覺得連美斯琴晚表現叫好 我淨係見到球球反擊都交唔到key pass 啲決定慢到死

正常後備冇出過都要留低操番一課

錢唔重要啦
轟狗咁疊水咪又係會爭到歐霸實爭
始終贏個盃對球員對蘇蛇黎講都係個強心針

差唔多出全後備都有人屌

條友覺得下下用曬青訓打仲好過班後備嘛

原來有D咁嘅規矩? 真係唔知

咁咪搞到好夜

出少一，兩個青訓都屌到開花
你估咁多包皮 綠木咩
Garner Chong點都外借硬

咩叫給力？

Anthony Martial is now #mufc's top scorer in all competitions this season with 23 goals. In contrast, he had only scored 23 goals in his last two campaigns combined for United.

反馬之路真係好難行

大家俾福仔綠木影響，將幼幼出場時間推前哂

蘇蛇做到咁已經好難得，費蛇嗰陣幼幼都係帶去感受下大場面，除非好似朗隊呢啲天才

馬今季進步咗唔少
希望佢真係做到享利咁

我打咗蝗語我on9

除左入左波同彈左一腳比哈佬仲有邊腳好波？

史長老90分鐘打排球入波丫嘛
果場我睇live 以為入波叫左出聲

尋晚有下反擊
占士同馬達都喺右邊
我諗法係占士右腳出波威脅大
同埋佢又夠快
所以佢應該拉邊啲俾馬達插個half space
但最尾係兩個跑埋同一個位

咁又唔止，下半場拉邊ok架喇

馬先得24歲

曼聯球員好多時無球跑動都無sense

一講馬達屎就咁激動

呢樣真係唔明
咁多季都搞唔掂
班教練團唔識教無球？

其實正常既幻幻養成就應該係咁既

實力可以即時係一隊立足既幻幻：升上一隊》同一隊一齊操練〉坐後備席感受一隊比賽氣氛》係一隊比賽既中後段或垃圾時間上陣感受同適應一隊比賽強度〉視乎球員既進步幅度再睇下佢應該做常規輪換球員定可以直接做正選（但要控制上陣時間）

但就好似餅兄你講咁，好多人都覺得18歲就要係一隊上陣甚至踢正選

因為雀lin 已經強勢回歸

證明無個攞得出手 換人換唔到係有理由

咪得兩個迷lin

所以上半場馬達係右邊根本搵唔到人比
同lin調位移入中間好d

心情馬
變
快樂馬

見官網d外國迷lin黨都出哂黎鼓勵

後備期望低啲無問題 但對面豆腐防守 球球咁多空位 連傳中都做唔到 有少少過份wo

由0到2係進步無限倍嘅

最失望應該係占士

占士啲decision making差到

v92嗰陣傷哂夾硬推班幼幼頂，同埋彈起福仔綠木，搞到大家有錯覺十八九歲就要幼幼正選

一早贏波應該可以換多個

15m貨仔 有價好賣

halo球球走位都冇波到

啱啱新聞報道
Martial 自己要求出 同保證入波

對面真係豆腐 仲要局攻後便咁多空位
岩哂占士踢都交唔到功課
占士幾時生性

睇港超，去到24、25歲都仲會俾人當係新仔，年青球員

鬥心馬

笑左

之前大勝後備出 你話搏表現
獨食都好 都理解
呢場啲決定差 又無扭波 傳中又傳唔到位
除咗速度 就nothing

尋晚入完波係咪指住福仔笑鳩佢輸緊一球

bruno 都叫唔識用?

明明solskjaer cv係要一個冠軍

咁多人要佢棄盃為下季開league抖多啲都cls

真係唔識點幫佢兜

bruno 黎到真係唔多似純攻中wo...又要佢回防

即係列基美咁先叫攻中？
現代足球邊有唔洗回防嘅攻中
如果要唔識回防先叫識用 咁我希望佢一世唔識

你都on撚9 幾時話要全青訓
講緊mengi 85分鐘先換

再望下sob賽前講既野
Solskjær: "Let's get a good start and see if they [youngsters] can come on and show us what they can do."
5分鐘可以do what 70分鐘左右換出黎係咪好過份
當時領先緊6:1

獌迷多數精神分裂
如果下場出局 依到會so9out

占士係隊波好似冇朋友

同連美斯有一齊打機

哥本哈根都輸 仲唔out??

一開始係占lin馬
下半場轉咗lin馬占就好好多

柒起上嚟好難講，仲要一場過無仇報

以為你講馬仔
差啲想屌你

youngsters = Chong & Andreas

蘇蛇對住傳媒講嘢都信

佢夠話足總杯會俾機會lin啦，最後連sub都無

明顯呢場俾班後備操番起
英超加足總 都幾乎果勝利十一人
後備邊個出嚟邊個差
都理解sob咁出 時間安排
Mengi最後有出 幾腳波一下身體對抗都唔錯
Chong 進攻有兩下睇 單憑過人果下都好過占
算啦不要分那麼細

sob打杯賽仲未突破到4強
上年足總杯8強出局
今年聯賽杯同足總杯都4強出局

爵連訓咗到你接力

上年歐聯8強出局

應該得美斯唔駛

鄧mengi慘姐
出黎跑幾步就返去沖涼

原來鄰居已經official埋Ake 真快手

呢兩個同你可以躝

Ake 41m

加拿仲慘
Laird 更慘
Levitt ...

一啲都唔慘，18歲有得踢下一隊好好架喇

慘係慘在無球迷，無得感受下氣氛

唔同球員唔同標準, 點可以用般奴 普巴嘅標準套落佢身上

一直都唔覺佢勁，哥加教可能唔同掛

歐霸冠軍入POT1

一場過都仲要求幻幻加主力 當玩fm 咩

出u仔 又話達叔好慘文西好慘 風流波都無得踢
唔覺意好似對mk dons咁玩出火
又話幼幼垃圾

結論：點都屌左先

又唔係用你啲體力 話抖真係幾on9

你支持另一隊啦

輸咗唔save再load過咪得
打到贏為止
買唔到人就add佢manager 賤價再貼錢俾人我

直接用editor

最近玩FM20
發覺要甩山狗真係5星難度
估唔到現實反而有機做到

哥狗條後防線夾埋超過300m

之前爭前四邊個下下出黎話勝利十一人，話攰到仆街阿？足總盃四強出多兩個正選都屌哂鬼啦，而家爭霸氣盃整傷一兩件主力唔屌死蘇b?

睇返精華
LIN入個球本身領先人地十個身位到, 到起腳爭D比人篤撚走個波

我諗國米係俾錢買份約
變免轉會費
FM deal唔到呢點

個陣三線發展緊 後追緊第4
而家單線發展一場過 你話一唔一樣嘞？

仲想買多個中堅呀佢地

lingard 3張都黎緊都當年青球員啦

鄰居下下壓住人地半場尼打
應該貪佢轉身夠快
去到都係攻多過守
可能可以再開發

除咗又出麥龜之外另外10人都好合理
只係大局已定之後mengi咁後先出同garner冇得出比較可惜

根本攤到好慢
唔入應該唔洗再見到佢

BREAKING:- 🗞 The mega transfer of Jadon Sancho from Borussia Dortmund to Manchester United is imminent. The full agreement has been reached. [Bild] #mufc

Man Utd is in my blood, I love playing for the club!" Jesse Lingard on future at Old Trafford.

老老實實
琴晚睇得出成班都未夠料

Lingard 係比之前好左
不過入嗰球慢撚到 同以前既佢一啲分別都無

最想屌係James
搞乜撚呀佢
差到不得了 開季打左幾場好波就一路係咁差
傳波無 配合無 威脅無 決定錯

Mata 我都想攬
不過真係攬唔落手
多失誤 咁多經驗都唔識叫隊波控制節奏
鬥亂咁

唯一亮點係P 仔
好impress 同埋 睇得出好fit

另外想講件新衫真係有07-08 個feel

出價$0 bid得唔得？
但通常fm其他球會應該會嫌山狗人工高
同佢Deal唔到

係
所以唔會甩到

咪諗啦
dalot走硬

都話咗P模版就是Bruno

FB留言：「國米買賣都做得好好啦
每單交易都係完全超值，淨係我地都比佢食左好多著數，宜家山神仲可以免費送比佢，佢賺哂所有野，買所有人都可以遠低於市價
佢地真係用最廉價方式組一隊強隊
慘在曼聯比人食哂著數都仲自我感覺良好，真係抵人食住你」

放到lkk同山齊士咁都叫自我感覺良好
lkk蝕少少、山齊士唔駛再俾高人工甩到手仲唔係萬幸係咩呀

唔信

老老柒柒睇完琴晚lin格個球覺得唔洗簽sancho了

睇完琴晚場波
除左要快d 搞掂sancho
真係要買d 高質既bench

Sancho Effect，啲first touch, 身位，走位完全高垃圾福幾皮，仲未計finishing

有Sancho + Bruno, 馬仔下年災難更大

點解下年災難更大 唔係有人配合仲好咩

災難級

直線要講明？

為屌而屌 真係好on9

當自己玩緊fm

我地都差唔多200M

sancho番左英國 我同佢同機

福仔踢德甲隨時勁過Sancho
你睇國家隊表現就知

無記錯laporte左腳，ake又係左腳

比青訓出黎感受下一隊打法同埋個壓力
一黎要班青訓全部正選出場 玩咩

佢買約連埋賠錢俾山狗
暫時fm未見過有呢個功能

Bruno + Mason + Anthony + Rashford + Sancho
= Bruno MARS

唔怪之得入波sob同馬仔眉來眼去奸笑

笑左出聲

唔駛隨時
將Rashford放係RB套體系代Werner
RB會冇咁早冇奪冠希望

巴打又幾有創意

當年lin同福仔講過第一次上幾分鐘都係會驚到腳震所以幾分鐘踩草皮唔係冇意義

其實個後衛應該篤到

Jadon+Anthony+Marcus
=JAM

衰啲講
Bw Mensah p仔 James 都唔撚係英超level ready

你條撚屌靜啦 乜鳩野全部青訓正選
盲咪撚上網啦

Paul + Bruno + Jadon + Anthony + Marcus
= PB & JAM

褔同馬都係曼希望嚟 今季數據有突破 表現又好
為左J Sancho而揾位踩 是否智障

根本個對手D防守得啖笑

walker 52m , stones 55m , laporte 65m , mendy 57m , total 229m
AWB 55m , 白lin 35m , 麥龜 87m , shaw 37m , total 214m
咁高咁大

但係福仔係debut 之王

躝啦

高汁
笑咗

福仔啲身位係連人哋隻翼都頂唔住

Sancho 啲身位勁好多，未計死妹爛妹冇first touch，傳完冇走位，之後一腳俾人篤走

除非哥狗教，唔係咁嘅走位咁嘅身位點贏Werner?

對面災難

鄰居仲有Danilo Cancelo

震住入波

= 小豆

鄰居快手搞掂兩單
仲要兩個都係針對性收購

我地木狗

應該係同普巴
唔只落場，坐喺後備都驚

八強應該
國米對利華
曼對哥本哈根
狼對西維
薩克達對法撚

好撚驚打狼

點解會驚狼
full team 都贏唔到狼真係唔好話爭冠啦

仲可以有人話馬達廢

Chong都唔計得係廢d姐

遲下sancho空炮
J返福馬木最穩陣

仲有個龍呢

占本身就係英冠料
期望佢可以做到啲咩驚人表現？

拎歐霸操起多幾個後備等新球季多d人用都好嘅

木狗訓撚醒未手腳慢撚到

Mengi自己真係唔會覺得慘

所以真係咪話得我哋買人貴, 木狗做嘢慢同廢就真嘅

但對隊英乙level咋啵

咪撚玩啦 Werner有邊一方面是好過Rashford
Werner死右腳
浪費幾多RB俾佢嘅機會
技術又唔夠細

Rashford比佢全面太多
就計復賽後啲走位同傳球
Werner有排先追到

無乜大進步
d決定真係好差

Possession lost?
Missed passes?

多過d小國國防預算

仲未計德甲啲豆腐防線

琴日隊波冇馬達 等於無般奴
琴日出場有級數嘅
第一個馬達
第二個有級數係普巴
第三個Martial
清新都算

Topic名真係太燈

再燈佢就會著7號

人地可能剩係睇精華

成日都話15m 英冠料唔應該期望咁高..
點知越踢越沉

琴日兩個助攻質素得mata 比到咁快咁通
失波佢係有, 但bruno 平時都係咁
risky 攻中就係咁踢, 又唔係防中, 失波有乜所謂
但某會員捉住失波黎講

要俾軌cap圖了

24k Magic

垃圾Lin 到30歲都仲係新星！

我係佢坐bench全季都唔會走啦

一走肯定去護級隊 過一兩季落英冠搵聰明 黑B

事實上條友都係英冠level

失波都有8成成功傳球

贏sporting、psv同az都英乙

Cap咪cap
講咩都要理人咩

上半場都真係鳩既

當年世界杯 一路睇德國 一路心諗 條友咁鬼廢

巴素利首回合贏法福3粒wo

邊止？

2020-21 – £41m
Nathan Ake (Auguest 2020) £41m

2019-20 – £87.75m
Yan Couto (March 2020) – £5.4m
Joao Cancelo ( August 2019) £58.5m
Pedro Porro (August 2019) £10.8m
Angelino (July 2019) £10.8m
Philippe Sander ( July 2019) £2.25m

2018-19 – £58.8m
Aymeric Laporte (January 2018) £58.8m

2017-18 – £126.15m
Benjamin Mendy (July 2017) £51.75m
Kyle Walker (July 2017) £47.4m
Danilo (July 2017) £27m

2016-17 – £51.7m
John Stones (August 2016) £50m
Oleksandr Zinchenko (July 2016) £1.7m

Combined total: £365.4m

唔講咁遠
歐冠對熱刺佢都唔係踼得好個堆

以前都係咁帶青訓㗎啦
歐霸之後就直落開季咁制
操緊係操班後備為主

我都想講般奴平時都好多傳失

學CCTVB 咁啦

出10K 人工比佢, 等佢拎個名靠場外做潮童賺錢

迷lin：冇lin神級埋門馬達會有助功

以為又一場過添

2月作客拜狗個場miss勁多chance
結果呢場贏唔到之後RB頹到退出埋爭冠

佢而家100k人工

一走就一半都搵唔番

佢自己唔知咩

所以肯定留到完約 又唔會趕佢走

Ole同佢續約就俾人屌死

等完約 佢落英冠做番英冠messi算啦

般奴都會有啦

因為好少大球會咁做？

相信有案例後Fm就會整出黎

好癲呢度
人哋都叫小組第一
公平咁講琴日人哋都打得唔錯
打到你班後備食左屎咁
真係以為自己曼聯就穩贏咩
無諗過Lask仲有士氣精神打
可惜撞正鬥心馬

10 games 23 goals

Mengi 個ig story

好似halo
- - - - - -

神到差半秒就俾人封到
慢鏡見佢望2-3次先射得出

英乙level勁過sporting psv
bruno英乙仔

一隊debut喎
正常啦

Bruno successful passing %好似得5x%

未買之前咪講左 因為佢下下都向前俾
容易輸possession

但有個stat 係講平均傳幾多腳就做到chance
佢都係好高嘅

對面個龍一球失近柱, 一球正面無力波彈入
起碼值375k

人哋不滋幾開心
有班傳心師仲話不如唔好上

其實琴日p仔真心唔錯
唔係麥湯跣腳可能有助攻
清14好喇
比p仔留多季跟搬爐學下野

上半場仲有唔少機會, 把握力好少少嘅話起碼2粒

但佢上半場啲決定真心差 有隊友空唔傳

mengi 改咩名好?
文姬定maggie

為佢辛苦
落場五分鐘搞到要去沖涼 寧願唔出

When I was your man
主唱 Jesse Lingard

P有一兩球都打得比較粗
但要簡p同Lin
必須二選一 我簡P

Lin條撚樣6-7歲踢到而家
隊內 球會內有光環

P or Lin
都肯定賣走P

尋晚踢得最差係文西同麥湯
麥湯俾親占士d波真係保特都追唔到

p好似3萬定5萬?
平咁多又後生d

文西防守都算ok
進攻真係唔得

擺右邊真係玩鳩佢

P好撚獨食 係要自己撚幾下先傳

掹雞

你都on9

起碼護到個波 傳到出去

文西
文雞

上面啲cm黎

上半場錯位啦
要馬達打翼
本身無速度啦已經
下半場調返去中間幾撚生猛

佢出完 個ig成班青訓 frd 都congra
幾分鐘都有佢效果

咁咪同馬達琴日一樣
上面話馬達呀嘛

sor,無追po
上面班人都on9

Lin自己醒目啲

但慢曬 撚一撚個位就冇左

咪係, 幾多幼幼幾分鐘機會都無就走人

有得係奧脫福踢五分鐘波, 我即刻買張機票飛過去呀

但有時都係偏向鍾意show off, 佢比麥湯嗰下其實都係焗比, 佢帶到入禁區ig佬其實已經喺門前等緊, 但冇即時彈比佢而選擇cut返出大位, 點知比人封咗個射門角度先唯有比麥湯

唔好俾我知呢度有人心軟話唔賣14 15

佢有d交得唔錯

League cup有機

聞G

有球好靚比入禁區搵到馬達
不過應該本身係諗住比chong
馬達d入攝真係好正

未計Ederson

Grenade
主唱 DDG

想問下Sancho空炮左未

bw要練下隻左腳
佢意識其實幾好 落到場搏盡
又後生 性格有啲似加利仔

lin 踢邊佔中 同 直接企中路 真係差十皮
都唔明sob 上半季已經咁樣放失咗大量分 懷疑係今場first half 係想撚lin

尋日有一下左腳一野轟上觀眾席

唔明琴晚場波有咩好屌
上半場打得差就梗 畢竟成隊後備無乜點踢過
仲要前場錯位
但問心今場調動唔算差啦
60分鐘換人
85換馬 反cup
文姬有debut
係garner 無得出啫

加利仔性格係點

意識麻麻啵 拎波啲企位 同 成日等個波落地先拎

又開始讀心

All For Sale 15m each

打得差咪屌

我發現師兄你harsh到仆街
Bw 今年先踢1隊
後生細仔仲想點

屌 記得嗰陣有球傳中空晒 佢咁都飛機

下場福又要入番球先得

認同，有幾下決定都做得唔係幾好，有得俾嘅時候又唔俾

入到去唔即交仲要扭兩扭轉手先交
踢英超仲有得比你扭咩

我指屌搏唔搏杯呀 唔比garner踢呀 85分先換mengi呀個啲

幾時出Away Kit 想買印綠木

我會拍個波入龍 for ya ( yeah, yeah)
斬個波比對面 for ya ( yeah, yeah)

但琴日新波衫又幾好睇
特別龍門

「打得差就梗 」

Google 隊 對 曼聯後備，曼聯打得差就梗?

大笑左

我覺得個球員要自己ready 先有得踢
同埋係harsh架 拎第三咋 我個standard 一定係拎冠 咁佢拎唔到咪姐係有落差

又罵戰睇嚟大家WFH真係好得閒

其實呢句嘢套落8強任何一隊都啱

我起身開電視唔下以為佢地著左07-08 嗰件
似到不得了
不過件衫好長

咁尋日個龍又正氣d嘅

Google 隊咩真心？ 你唔識就google?
聯賽唔係扣分就奪冠
又贏過Psv sporting
都唔係好google 咋

咁都有得嘈

太撚得閒

奧地利通常係薩爾斯堡既
衰咩扣分

天氣熱得滯

有無人19/20主場L Size放

LASK成隊身價先40M 連龜隊一半都無 都可以踢到咁 咁曼聯B隊係未仲廢過英乙料 仲要話打得差就應該

疫情期間訓練違規
扣左12分

但對面豆腐防守係事實 自己啲攻勢柒都係事實

狗餅之前有幾日唔見你既? 去左邊到call g

巴打 sor
我真係唔識呢隊野

識唔識唔係重點
個重點係
我地後備點都有必要好過佢地呀？
而你覺得我地後備差過呢隊係梗

唔明點解可以接受自己捧隊波既後備打得差係應份

Sor 唔小心留多左野 自

仆街
摩佬都有

大佬，我地話晒都英超啦
對面個隊都係今次對過先知係咩隊

我指後備打得差 但無話廢過對手
咁真心復賽後佢地有幾何踢過波
場場勝利11人

文西

仲要呢隊係曼聯 班後備咁既表現可以話係應該 都痴撚線 平時唔撚練波

但我覺得p踢攻中係ok 佢踢翼冇速度真係唔掂

笑死 隊隊都要扣分

一係咁啦 大家坐底定個rules, 曼聯b隊 對咩國家咩聯賽第幾位以下係唔輸得
跟住張表黎屌 無死錯人啦

你地話ake 係 Laporte 後備
仲會買多個中堅代奧達文迪/stone

可能文字上表達得唔好
我想帶出 除咗上半場打得差
其他調動無乜問題 唔明上高屌黎做乜

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯8強今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講狼隊都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

隊波廢左幾年就降低standard

無撚左佢
btw應該印單數number
雙數唔靚

你記錯, 我無call g好多年

全職上連登睇狗咬狗

睇返572 表達唔好 sor

如果有人着11應該都OK

7 sancho

即係有call過啦

我知你咬我乜
我表達唔好

唔係唔輸得
但都踢返似樣小小啦

綠木 26都冇乜問題 係1，4，7，9出事

23 好靚喎
係唔對齊果d柒

你估喺禁區頂護波易 攻中最緊要禁區頂停到波先得㗎
停唔到咪好似lin咁囉 傳唔到之如波又冇埋

特登google睇下咩事
呢個扣分係因為個賽季斬咗一半再分champion同relegation round
所以積分全部斬半

但LASK額外扣12分因為違規操練

22 23 25 26都幾靚，17原來都唔同位

踢得少就可以閪

我expect後備個人能力差啲都好 隊波踢落都應該有form 琴晚啲攻勢咁多空位都柒下柒下咁又唔屌得

我覺得痴得太埋同太幼
可能睇耐d會慣
見馬仔個件幾靚

唔知係咪錯覺 15好似好左

都係果句p仔留黎打交一流

咁你當我唔except 佢地會打得幾好
對Norwich 有板你睇
唔閪洗鬼打加時

個A字點解個尾要寧舍長
迫死強迫症

字粗啲冇咁多花款好睇啲

係喎 贏到仲有機會爭歐超盃

比綠木同福影響哂啲球迷
以為青訓就大撚哂

單位數number係幾好睇

好多年前嘅事, 啲女係一字排開任揀

玩夠就收心養性拍拖結婚

東莞?

雙位數就痴得好怪

以為自己玩緊fifa
skill move

某啲雙數會徽會唔對稱個下核突

單位數4號幾靚但球員係一代

簽到人味

唔係淨係你
係我每次一屌就有人屌返我

有得交唔交啵

連加特續約5年 加轉7號

44

個問題係你預佢地打得唔好姐
但佢地suppose 要有好表現架嘛
點解要咁樣管理自己期望呢

澳門深圳東莞, 遠啲就廈門上海青島

總之有男人地方就有得玩, 你有錢就得

充分表現到呢張圖感受

好羨慕呀

依個年代仲係架咩

好明顯我早出世十年嗰年代唔同

當年絕對係繁榮娼盛

仲要係亂chok

個章對唔齊係咪好躁？

老野

375k週薪 外加200k bonus

Chong

咁攪咪等於逼人去搵法輪功攪退黨

真係幾好J

下埸幾時？

呢條片我喺度已經見到第五次

星期二凌晨

8月11號3點

下個禮拜2騎3

又3點

一場過蘇蛇應該出返勝利11人

歐霸一向呢啲時間

Why no 1am

Chong 正常左好多
唔反佢了

咪係

Kelvin 唔鍾意咪quit歐霸囉

下季quit左

Wtf

佢講髮型

就返多啲歐洲佬睇擺夜啲踢掛

歐聯見

見到lin入番波
官方fb已經係咁幫佢打j

chong 左腳cb

人哋勤力囉 凌晨3點仲踢波俾你哋睇

人又真，又有愛心，做朋友真係一流

以前好啲

收到風
聽日官宣山狗走
後日官宣辛祖加盟

唔駛買左閘中堅了

收返Rojo問題解決

屌

麻麻

咪又係文員部

Post match ole
We could have score more
We should have score more

Some players are good
Some players are less good

其實睇鄰居呢兩日簽人
再睇返我地
真係有d 唏噓

成個鬥心 嗰個勢 效率 etc 都不及鄰居

老實講Sancho 唔係呢一個星期既事
如果佢係on list
木仔唔係一早plan
好似車仔，鄰居咁
一開窗就可以done deal既咩？

比我個感覺係次次開窗先開始action

鄰居要搶返下年英超
我地想下年有力競爭
但係我地球會比人既感覺真係太差
係好撚差

Anthony, fantastic

突然睇一睇歐國杯分組
F組CLS, 葡法德+附加賽一隊

所以你仲叫木仔?
一齊叫木狗lan啦

之前ching唔係好有信心會出新波衫既時候官宣咩

收錯風

木狗心諗有前四可以踢歐聯就夠
唔洗曬錢買咁多人衝冠

今年好似未傳過足球總監？

我屌
以為plan 好哂新聞
點知原來係木仔柒

記得當年好早宣布買迪比 心諗 木仔終於成材 唔係開窗妹勁耐先close deal

chong琴日其實不錯

木狗: 最強足球總監已在陣中

唔會簽喇
Sob用返費Sir個套既話根本唔使簽

呢個咪雲加時代嘅阿

鼻屎on9啫
當佢高路斯 高美斯咁用
南閘都唔會拎福當Kane 咁用啦

成日放風話請邊個邊個
最後都係木狗揸旗

放火燒多次佢間屋啦

尋日歐霸
哥本哈根 Varela有助攻
斬個波出嚟幾靚

Tahith Chong's agent has confirmed the winger wants to go on loan to the Bundesliga amid reports of a move to SV Werder Bremen. (Source: BILD)

下場剷草了

隔離幾隊都買哂人,波衫出埋一個都未搞掂

身為十年幾湖迷
見到奶共占真係慘過死

所以好撚矛盾 條rmb 仲要係死利狗啲股東
而家連湖po都唔想睇

唔使急，多數都簽唔到

慘得過我迷奶共占
猁都算
人各有志
條仆街奶共

有無可能

你個咸濕仔

睇replay
bailey真係好鐘意係禁區玩波

而家咁睇件衫又幾靚幾順眼
係後面d字爭d

Tahith Chong’s game by numbers vs. LASK (22 minutes played):

83% pass accuracy
2 passes into the box
2/2 tackles won
2 fouls suffered
1 cross blocked

個曼聯章上面有啲字 新野？

單位數number算幾好
但雙位數number唔對秤真係接受唔倒

多謝醫護姐

如無意外 sanchez今日官宣

你地年年都係咁架啦
一開始一定瘋狂彈

英國手足做野未
死木狗

反馬又輸

搞笑咩

死廢老快啲LAN

其實件衫落左場之後覺得幾靚
個球會字都有新鮮感 年年都係粗體字 變做幼體都唔錯

Sanchez

Inter CEO Beppe Marotta to @SkySport: “We will sign Alexis Sanchez from Manchester United on a permanent deal. We’ll announce the deal tomorrow with an official statement”. 🔴 #MUFC #Inter

琴日講

打j打到眼矇左?
山齊士firm咗過國米啦

咁客觀少少咁睇，曼城係英超係同利物浦一樣係唔同水平球隊既存在，領隊係贏過兩次歐聯冠軍，係英格蘭，德國同西班牙都贏過好多冠軍既哥迪奧拿，仲要有唔少球員係哥迪奧拿任教下係突破左佢既球技樽頸，仲有隊波又有錢，咁對一線尾二線甚至三線既球員吸引力自自然係大，所以簽人會好順利

相反曼聯依家傳得最勁既辛祖可以話係同年紀中潛力可以算係最高，實力又高（其實佢都可以算係世界級球員），以曼聯近七年、八年既成績，對頂級球員吸引力係無以前咁高架喇，咁唯有用錢去彌補返，始終費sir光環已經無左

唔係話停咗招聘咩

好過A米架啦
佢沒落左咁濟

7月中又傳番話搵

我曼只係仲有商業價值比得起高人工先未沒落

木狗死唔放權, 係請就拿拿聲搵雲達沙嚟啦

開心馬

前幾日傳話會appoint

最後咪又係死死地氣買

清新力場輕鬆守龍

Facebook 果個曼聯新聞page版主Kral都幾好野，同時係兩隊沒落強豪既支持者

Mata最好J係永遠都想同前面打one two, 傳完都會走番個靚位

收入上好似仲係領先曼城同利物浦一條街既

單number係唔錯
雙number好柒
今季只會印單7/9

咪同15-16藍客一樣囉

上季個章黑色型好多

應該都暫時9號望落最靚

diu真係睇錯

呢組真係最好睇
計劃下睇下出年有冇機去睇先 想睇牙朗

車po 有人話我地係自走式油皇

SOB對鞋幾好

真

屌，今時今日個商業價值係用左20幾年既球會成績建立出黎架，佢哋以為突然爆出黎架？

曼城收入就算啦, 得啖笑

之前唔係話心口sponsor 今年到期？仲係一樣ge?

琴日如果果球halo醒 即彈直線 佢就已經1g2a我諗

屌你老母山齊士賣得出

達叔入攝世界第一

球員有心踢 肯減人工
外借個陣踢得好
咪得囉

依幾年都衝咗上嚟㗎

m巾用埋下年
之後轉簡體字了

馬笑得好開心

睇好馬仔下季冇咩大傷病可以爭英超神射

here we go
sancho done deal

咁睇有機會都用佢打歐霸

ching串錯字?

大檸樂 唔想佢變第二個lkk

【反轉豬肚】曼城新援力數舊主隊長 續約三大訴求無一回應

笑死
不過哥狗作風都好強硬

FA都冇啦啦換迪基亞，所以好難講

曬氣啦，上半場lin中間一樣俾到唔少靚直線啦，一球直接餵俾哈佬佢自己敗家，幾下直線俾占士落底傳中點知佢波都斬唔到出黎
上半場馬達西就到講全隊一齊西咁，仲未計球單刀橫傳

最後木狗表示無人合乎標準，佢勉為其難再做多年

你賣唔出先過份，20m平到咁都唔要

我覺得真係有足球總監都係會係明叔之流
方便俾木狗控制

國米買smalling jones 未

19/20呢件我開頭都屌
最後走左去買
但今年應該都係印英超字算

曼聯係我地英人幫話事

你同護連兩條友一人接一段撐lin

好似話請總監返黎都唔會理轉會嘅事

完

JESSE OUT

On9

Jesse one more time

俾哂數據都有得用Fans鳩投嘅motm打飛機

季季都屌
季季都買

遲下會話ig follower多過馬達所以>馬達

講笑喳嘛 差好多班喎清

咪玩啦 蘭尼level都未有

fake news

得個快字 啲射波傳中

唔投馬達=鳩投
曼聯狗竇式民主

佢話lin踢唔足90咪算 貼張咁嘅嘢出嚟真係笑死人

我冇阻你鳩投喎
不過大家會笑鳩你啫

Whoscore反民主

我冇話你阻我投票喎
不過笑鳩你馬達贏唔到motm就話fans鳩投，唔講以為一定要投馬達

有埋比較咁好, 咩APP嚟架

官方app

到今時今日仲有0grad fan boy

點睇新馬些路鍾達希

原來官方APP有啲咁既野

得一個姐

whoscore 狗竇式民主
明既

要學識欣賞佢地份堅持

lin個髮型同執鬍鬚成個sancho咁

最強球員已在陣中

咁叫whoscore頒個8.5分獎俾馬達囉

清冗員答山嘈未

爵連同護連同一個人黎

呢樣野歸功於木狗
但唔長遠
再唔改善球隊成績
好快變下一隊妓

冇話一定要投馬達喎
不過事實上就係Lin客觀數據輸哂
主觀上就大家都覺得佢廢
佢廢依啲嘢就唔使拉埋其他球員比嘅

對google隊啫 睇定啲

潛咗成年水喇
俾個機會人抖多幾啖氣啦

情緒馬

講黎講去都好似係得上一任先佢先情緒病發作, 打到冇厘神氣

你係阿希？！ 哦你係阿希......

唔通你就係管家婆

你個大家有幾大呀，得呢到幾十人？琴晚motm係lin喎，大家都覺得佢廢？你活喺係平衡時空？
廢唔廢得過英超成季冇入過波，近三季英超入波都少過lin

其實咁睇又唔差想課件福/普

By donning the #71 jersey tonight, Teden Mengi wore the highest squad number in United history 🔴⚪️

71號係史上最大number

官方app唔錯 又有投票 又有遊戲玩

車係未開窗已經deal好咗

佢training 波3 轉43好似

要靠對面龍on9先唔洗0g0a嘅人竟然笑個0g2a嘅人冇入波

佢兩個到底係咩心態
咁想引人憎恨Lin

靠人地
咁計法琴晚馬達係咪要靠我連先拎到個助攻呀，定想講馬達好慘，連全英超啲龍門都逼害佢搞到佢入唔到波

大家覺得復賽後冇球迷對唔同球員有咩影響
- 麥湯, bw 甚至awb 呢D技術欠佳但鬥心搭救嘅球員, 少咗球迷氣勢加持好似表現差咗
- shaw, lin 甚至chong 呢D 不嬲有唔少hater 嘅球員, 冇咗球迷好似少咗壓力表現好咗
- 好多龍門 (唔只DDG) 冇球迷嗌住, 集中力好似差咗, 多咗unforced error
- 後生仔debut 應該冇咁大壓力

雀連係真心撐lin 為左lin可以一打十
護連手就唔係

lin快撚d走啦

唔好意思，人地靠馬都攞到個助攻

真係估唔到去到2020年，都仲嘈緊lin同馬達比較
仲要兩個都已經唔係一隊常規正選都仲有得嘈

軌買kai 難度同我曼買Sancho 差唔多
睇下邊邊done deal 先

林鄭都大把人撐啦
我地雀Lin咁好波點會冇

用佢個計法，馬都係靠對面個龍門救唔到先入到波咋

後生仔debut 冇主場球迷先唔好

好耐之前唔知邊個球員做訪問講自己主場debut 係好緊張
但聽到主場球迷既掌聲好鼓舞

好似唔係曼既球員黎

咁個個後生仔既抗壓力都唔同既

日日得閒上黎同你嘈？

Lin正柒頭膽自大

釣到了

根本同一條友來

點解0gard當年靠唔到人地派膠入波
唔止英超喎 全部賽事喎

lin vs mata>>>>牙朗vs小花

第一件波衫就係印咗雲佩斯

龜隊變廢關唔關事

FB班迷lin狗 一有機會就會申個頭出黎護航
仲話佢琴日打得好
有時懷疑係廢lin請pr公司幫佢洗底

when will this transfer saga end

依到都有啦
潛撚咗成季
入咗1-2球就上水

又搞鳩曼城青訓

2場2球仲想點, 好撚勁啦

冇㗎喇
大家唔使找數

邊年全部賽事0入波呀，數黎聽下未

Iin翻生，梁凱晴有冇咩表示

林鄭等緊你㗎

平心而論
想個雀連覺得Lin係足球上有咩優點吸引你迷佢

2030

我都係咁諗，爭贏咗又點，以so9性格咪正常都無得落場

原來其他有兩球
咁講返英超囉 0g0a好撚馨香？

條數任佢做

柒撚左就柒啦

依個post淨係嘈Lingard Mata都爆post
thanks WFH

迷lin打迷達用咗12個鐘就推哂一個post

真係估唔到今季迷lin有得發圍

今個轉會窗甩到廢lin 同山狗就已經好成功

好撚煩
兩個一齊埋賣人工又俾少啲又清咁啲垃圾
達叔又可以去養老

其實依家馬達同Lin既係曼聯價值係差唔多
兩個都唔係常規正選，但如果真係賣既，真係隨時lin仲值錢過馬達，一黎年青四年，二黎lin係英人，賣俾英超球會應該收到既轉會費點都會比馬達賣返西甲球會高啩

g持

用啲垃圾幫自己seek attention
呢2年0 goal 0 assist 個陣 就咬馬達轉移視線
一有波入就走出黎吠

一齊走還一齊走
千祈唔好走去同一隊
唔係呢度又要再嘈過

福而家啲走位就好似第一季踢多仔嘅山草，要慢慢拎定個波先，再加速

頂級球星過人係個波未到已經用身位頂住防守球員，再順住個波去向轉身，而家山草就進化咗一嘢就過到

美欺呢樣做得最好，沙拿同夏世三都好出，Sterling 都俾哥狗屌到識玩

次撚次個波去到左路俾福就慢鳩晒，企定定咁啲進攻咁碌柒咁囉。

摩狗冇屌錯福，叫福玩背身真係收得皮

跟住半季嗌一次回家吧

咪25啦，大家都迷連黨

史長老話應該簽kane多過sancho

兩個一齊走，唔洗爭

負碌幾球煩撚過怨婦

你夠柒撚咗成季都唔潛啦

摩狗冇搞錯
係教錯同用錯

一時話我潛左成季，一時話我唔潛，精神分裂定妄想症？唔怪得全部賽事0g都講得出

由今朝嘈到依家十二個鐘你哋唔攰㗎？

不過認真 睇呢D狗咬狗開心過睇早排同軌嘈

Lin 同 Mata只係呢到狗竇級內戰
小花 阿朗先係真世界大戰

世界大戰 抹黑宇宙了

巴打你今年仲有冇機上podium

今季完撚咗？入一球兩球就姣婆守唔到寡上嚟比人屌

好可愛

今季先知馬仔識笑

不如都係講返史高斯

史高斯定連加特好波啲？

純黑波boot可能原先無打算落場

喺狗竇話自己迷連應該同話自己係警嫂一樣
割席先

兩個一齊黎啦

現代足球冇背身上唔到大枱

主攻用福係拖慢節奏

普巴都話後面較炮，妹下都算，福打翼都妹真心搞唔掂

英超仲未完？未撚訓醒？
一兩球定全部賽事0球呀

陰功
2季英超 得1goal
歐霸對google隊同艾斯坦拿 先入到波
迷lin同迷摩都係弱智

Kane咪玩啦，傷追人

花生

想睇支那仔vs爵連

chong仔夠高 有腳法 練大隻打閘
荷蘭10年唔洗煩

躝開啦傻西，咪喺到draw 我 attention

歐霸完咗？訓撚醒未
喂又講呀 講下2019年英超0g0a有咩資格笑人全季英超0g2a呀

用1gard換 唔洗熱加錢我曼當做善事

當年vps都養得掂kane應該無問題

福 傾 山
英撚三箭頭
後備綠木

你想召喚吉子？

真係Lin 一入番波
個po即刻推快左好多

當年係費sir養RvP
而家係winning eleven Ole

然後打出英撚嘅質素同成績

你靜靜地對住lin打飛機唔好出黎幫佢r haters仲好啦

2019橫跨兩個英超，連就算成個2019唔入波嗰兩季英超入波都多過你馬達啦，唔笑你笑邊個呀

史摩寧一致公認有級數

關你撚事咩attention seeker

舊年對過一次啦，不過同足球無關之嗎
果之吉子拎本BNO出黎話自己唔係大陸仔，之後俾爵連收佢皮，不過已經唔記得左當時爵連講咩

下季踢鳩白lin落後備席

我地oleball fluid front three
傾黎頂哈佬個位都得嘅

係得就唔使被人踢去羅馬

怨婦第一人煩過羅家英

傳送黎講最勁肯定係史高斯
但我想講史高斯同連加特傳送都係好勁
史高斯就係2邊傳.連加特就係鳩傳

就在職業生涯的最後幾年，連加特比賽機會日漸減少，但聯賽入球的精準卻絲毫沒有下降。2019/ 20賽季，入一球； 2018/19賽季， 入四球； 2017/18賽季，入八球。

唔夠人講就關你撚事
呢啲咪迷lin弱智仔質素
大大聲話比人聽自己冇point

吉子曬BNO，但爵連笑鳩佢日日用匪語，骨子裏都係大陸仔

係咪晴b

咪就係商業價值囉
曼第一間商業化球會好處就係唔怕收入
但係買咩人都係水魚價

你兩個果然心有靈犀

仲有人理條怨婦

點唔夠你講呀傻西
你靜靜地對住lin打飛機唔好出黎幫佢r haters仲好啦
你呢句野有幾撚有point呀，吠你就叻，衝出黎俾人屌

曼迷真係大愛
連有人迷，屎波又有人迷，P都有人迷
點解冇人迷鍾斯？

咁尋日真係還好 佢都比咗d直線james定文西 但把握唔到機會

19/20 season

Mata

35場 3goals 7 assists
Total played time 1906’

Lin
39場 4goals 2 assist
Total played time 1881’

下個po 內有惡犬爵士連加特

左手交右手
試下佢地冇咗個油王

下季開始做埋迷鍾黨，準備反白lin

咁撚尷尬嘅數據都有勇氣笑人
踢又踢得多過人

真係好有勇氣

迷Lin式民主
踩Lin就係Attention Seeker, 要躝

迷鍾係迷鍾斯定迷鍾泰希

jones以前大撚把，仲要日日追撚住我黎咬
宜家做晒熱血地底泥

尷尬得過英超全季0g?

Sancho where?

我迷
黎緊印鐘斯

呢度得你同大陸仔比人屌多
你咪最叻攻擊其他球員幫lin護航
數據輸 場上表現輸 主觀又輸
發覺你剩係會攻擊mata

鍾斯啦，鐵血中堅

真心 全年0g0a尷尬好撚多

可能黎緊買中堅，白lin俾新中堅踢落後備，反都冇得反呢

我全都迷

腳背彈比halo個球
表現好係真既
當對面係google隊 同埋你降低自己要求

staying in germany

屌幾時有人黎

因為果時lin俾人屌得最多既就係佢搶左馬達個位丫嗎

唔佔球權嘅進攻中場同塞住隊友走位嘅
只有連球王

我迷鍾斯
買fm賣smalling rojo bailly都要用鐘斯

jones 4號，知唔知我以前係曼踢緊嘅時候着幾多號？

下季屎波回家
已經feel到最強迪基亞都會回歸

下季mings+史摩寧
歐洲最強中堅組合

有無人覺得呢件仲靚過落場嗰件

印完post上黎

性感後防回歸

摩佬咁鐘意舊部不如考慮下我連

屌，講開又講，佢初初黎曼聯果幾季，我玩winning 既master league都有買佢

Jones套字拎嚟拆嚟印其他人

人地係19/20英超最後一個入波球員
壓軸出場 你識條鐵咩

咁又點，我又唔係為左得到你地認同而入狗竇，你以為我好care你地所謂嘅屌咩
我琴晚我冇屌文西冇屌占士？山狗由轉會黎之前我已經開始反啦，唔見你講？做下功課先學人抽我水啦，attention seeker
呢啲就係你所謂嘅point?笑而不語

腳法 長傳 防守 樣貌飯飯齊, 點解唔傳mings架

熱刺有強化版廢Lin Alli
使鬼要件真廢Lin

我都有
其實佢係咪打算喺曼掛靴？

都係着4號
所以一齊做文員

麥龜開始屎波化, 唔知係咪蘇sir 發現呢樣係令閪龍翻生嘅關鍵

叻

個時in-game好高potenial

樣貌？

果時佢跑得快又撞得，仲要後生，能力值有得升，幾好用架（講緊係game入面）

不了
比綠木射到揞哂春袋

咁都幾厚面皮，三季英超入得少波過lin+其中一季全季0g都有有勇氣笑人

個髮型太柒
學下屎波

你咁唔care咪縮返入被竇靜靜地囉
你唔出聲 應該冇咁多人憎廢Lin

爭好撚遠下話

P仔都廢
但無咁多人憎

今日可以連J news 都無

無盲撐fans

呢幾場開始手腳唔協調, 又時不時面對面交失

因為冇人迷p
我最多迷p靚仔

以為自己1打10周圍咬 好撚勁
其實好撚尷尬

會唔會no news, 之後一爆就官宣

Smaldini 係防守好過白Lin，頂得有速轉身唔慢

係傳波屎啫

唔會

聽日7號喇wo
唔係要等下個月7號阿？

shaw 龜 屎波 awb
過多年dean返黎, 成條防線英撚

無降低要求 而係係成隊波表現黎講 算係好
尋晚都有d巴打話佢踢得唔錯

出年8月轉會窗開返個7號

Reguilon/Telles in; Shaw out

龜換mings thanks

咁樣咪仲好J

梳 麥隊 Menji AWB

唔係mata有2球助都會比人屌 上半場幾球機會拖慢哂
下半場打返攻中

多仔又去鏝買人 即係sancho黎硬

DENIED Jadon Sancho to Manchester United: Borussia Dortmund chief confirms NO bid and ZERO contact from Red Devils over £108m transfer

我唔care 你地點講點解我仲要縮咩邏輯？
你地憎唔憎佢咁又點，如果你地個個都係因為一個網上面3唔識7嘅人而憎自己愛隊嘅球員，甚至叫對面用收山嘅踢佢嘅，我會覺得你地好on9姐，對我又冇影響嘅

條友過街老鼠黎

你地係咪少見爵連 佢1打20都得
好欣賞佢對連既忠誠

Shaw>Telles/Reguilon

官方

Inter @Inter_en

Alexis Sanchez has joined Inter on a free transfer.

done deal !
bye 山齊士

FC Internazionale Milano announce that Alexis Sanchez has joined the Nerazzurri on a free transfer. The Chilean forward has signed a permanent contract with the Club until 30 June 2023.

尋晚扭波幾勁

Goodbye and thankyou Sanchez

Gabriel Magalhães: Arsenal are in the race and have started talks with Lille. Napoli still interested but not moving yet because it’ll depend by Koulibaly future. Manchester United just had contacts with his agents but no talks with Lille atm. Game on.

咁多隊想要

可以bid sancho了

7號已free返出黎 可以official了

逆狗迷p

Goodbye and Thank You Sanchez

下個post goodbye 山狗

追Twitter都追撚到悶 究竟會唔會簽到Sancho

chong會外借

國米打包晒盧山

再下個po welcome 山曹

The 31-year-old scored five goals in 45 appearances for the Reds, with highlights including two assists in the remarkable 3-2 comeback win away to Manchester City in April 2018, the opening goal in our 2-1 Emirates FA Cup semi-final win over Tottenham Hotspur at Wembley, later that month, and the first goal in the 3-1 FA Cup victory over his former club Arsenal at the Emirates in January 2019.

Alexis could yet have a quickfire reunion with the Reds in 2019/20 with United and Inter both still in the Europa League, although the two clubs could only face each other if both make it through to the tournament’s final in Cologne.

如果入到歐霸，山神有得即刻剷草

Thank you and goodbye Alexis Alejandro Sánchez Sánchez

講真山狗係呢度地位都高過連啦

Goodbye and Thank you Sanchez

比咁高人工佢都要鏟？

真係free transfer
究竟係inter俾錢定曼賠錢
定係就咁雙方無條件解約

後者掛

可能曼聯話唔駛比轉會費
你比晒山狗份糧就ok